再惡劣也與你們同在

[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！

傷害當做快感正合我心
熱愛這份亡命感